{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "광주빛고을식당"
    },
    "text": "光州ピッコウル食堂は江原道襄陽郡に位置する人気グルメ店です。 ここはおうちごはんのように美味しい食事を楽しむことができ、朝から営業しているユニークなレストランで朝食のために訪れるお客様で賑わっています。 過去には地上波番組で紹介され、大人気でしたので、時間によっては待機が発生する可能性があります。 最も人気のあるメニューはムルコムタンで、ムルコムタンと一緒にイカ炒め、焼き魚、豚肉炒めなどの様々なメニューがセットで楽しめます。 特にムルコムタンは冬に最も多く注文されるメニューで、季節によって人気が高いです。 この食堂はおかずもすべて手作りで提供しており、新鮮で美味しい料理を体験することができます。 食堂の内外はすっきりと洗練された雰囲気で飾られており、カフェのようにリラックスして居心地の良い雰囲気が特徴です。 駐車場は食堂の前にあるか、洛山海水浴場公営駐車場を利用することができます。 この食堂は味と雰囲気を兼ね備えたところで、江原道襄陽郡を訪れることになったらぜひ一度行ってみるといいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂は江原道襄陽郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂は朝から営業しています。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂の最も人気のあるメニューはムルコムタンです。"
        },
        {
            "question": "ムルコムタンと一緒に楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "ムルコムタンと一緒にイカ炒め、焼き魚、豚肉炒めなどの様々なメニューがセットで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂は洗練された雰囲気で、カフェのようにリラックスして居心地の良い雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂はおかずもすべて手作りで提供しており、新鮮で美味しい料理を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂の駐車場はありますか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂の前に駐車場があります。また、洛山海水浴場公営駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂は地上波番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、光州ピッコウル食堂は過去に地上波番組で紹介され、大人気でした。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂の待機時間はありますか？",
            "answer": "時間帯によっては待機が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "光州ピッコウル食堂は何時から営業していますか？",
            "answer": "光州ピッコウル食堂は朝から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 421
    }
}